迎戰韓系新機 Apple 變陣新 iPhone 最快 8 月發表

Samsung 和 LG 分別公佈了 Galaxy Note 8 和 V30 的發佈會日期，全部都在 8 月底舉行，有分析指韓國手機品牌這樣做，目標相當明確，就是瞄準 Apple 今年的重頭戲，10 週年版 iPhone。不過 Apple 亦非坐著捱打，他們準備變陣提早發表新機迎戰。

有法國傳媒報導指，Apple 會在 8 月舉行新機發佈會，不過並非公佈 iPhone 8 或 iPhone 7s，而是第二代的 iPhone SE。第一代 iPhone SE 和 iPhone 5s 幾乎一樣，但去到 iPhone SE 第二代，Apple 會給它截然不同的全新機身設計，預計售價亦會較現在的 iPhone SE 便宜。法國傳媒指 iPhone SE 第二代定價為 399 歐元（折合 HK$3,636），比第一代 iPhone SE 的 32GB 和 128GB 版的 489 歐元和 599 歐元售價平一截。

售價下調的原因可能是 iPhone SE 第二代將會採用成本較平的 Ion-X 抗刮玻璃，或者 Apple 希望以平價的 iPhone SE 和 Samsung、LG 的旗艦機抗衡。至於 iPhone 8 的推出，據說會改在 10 月舉行，到正式上市時兩部韓系旗艦已經上市一段日子，亦正好吸引年底聖誕旺季購物的消費者。

iPhone SE 先會係跑出既產品

SE

Apple 希望以平價的 iPhone SE 和 Samsung、LG 的旗艦機抗衡

足夠有餘

吾有上將潘鳳

SE 新設計?八月出?無可能

想睇新SE會有咩新設計

其實好多人買SE係為左佢夠細夠方便，希望apple唔好又整反大佢

用iphone 6樣, 出SE 2代

吾你老...

用咩U先？

唉，仲以為出I phone 8

Se出2即買

仲可以點用6樣出SE 2 代,
咁咪姐係iPhone 7(升CPU)/iPhone 6s(唔升U 剩Upgrade Moon Size 3D Touch)

咁點會係新設計.

繼續吹

造工?
software?
security?
相機？
利申用緊an mgay

8月8 出 iphone 8?

就咁計用手機打機 iphone已經吊打其他牌子

教用小米
好難用嫁屌米？

我唔信 Ion-X 平得好多呀,

本身又唔係用藍寶石

屌米？不了

窮撚表示早知唔買部oneplus

同舊一樣樣

希望拋返光條邊
啞色邊冇5s咁靚

利申：sejj

做乜撚野

冇

濕鳩文
不過希望係真

Op5 嘅話都夠做啦

9吹冇難度
講8月Apple 出埋amdroid 機都得

Amdroid

有機會8月有 IPHONE 8都唔夠時間整

第一代SE咁好賣 一定會出第二代

SE 有4.7 “ MON 唔好再得4“

仲叫SE?

4.7mon但維持SE size

唔好玩啦。。。玩遊戲就知

笑死 唔好神化apple d機 其實 好柒一般
我用咗咁多年 都唔覺佢同android 有乜勝人一籌感覺 特別升咗android 6.0 穩定度相約 android 7.0更加比佢強
以前iPhone 4慳電 而家iPhone 7食電 咩玩法 android 一代代調整電用量

支那人有獨特既支那世界觀, 所以有支那品味

用ion x 平得幾多

但係一定唔會一年年半更新一次。
跟本無必要。

呢啲機定位係最平，跟本唔想再用錢同時間去Design 另一款機。

如果Apple 有心Keep 4" 就只會Keep 返而家SE Size,
又或者等iPhone 8 出左一輪, 6s 去到最底果個價位(姐係最快2018年3月),
就直頭拎6s 去upgrade U 做新SE. 之後新機口會出iphone 8個Size 同Plus Size

Gay Cook
真係夠膽死將 SE 2 變大mon

其實se 個樣唔洗變
你upgrade 下啲u/ ram
再塞返3d touch 同雙鏡頭入去
一定大撚把人買

SE 有keep 3.5 mm 就真係冇得輸

用緊6s都覺得se好正

原來小米咁撚難用，難用到要拍片教，食屎啦

就係憑佢apple個名已夠

5.2寸以上即買

4.7" 已經算細

冇可能啦 SE只係二線產品
只會係新機銷售疲弱既時候做刺激作用
屌你本身個市場已經有機會比note8 s8 v9搶左一部份 自己仲出多部SE2加一腳?